淨係做引體上升夠唔夠？

朋友淨係日日做引體上升
佢由完全做唔到零下開始進步到做到幾set
見佢身型都有倒三角做到出黎
搞到我都想試下

睇你想練咩

驚太大隻 不了

你淨係想練背果一舊肌肉咪夠
但係練背都要練埋對波

個人唔想咁單薄
有番男人應有嘅橫同厚度

我資料搜集過最正宗嗰隻正手
都好似針對到好多肌肉
大圓
小圓
背闊
斜方
後膊

呢堆都至少練到厚度

仲有二頭

一個動作可以針對五種肌肉

而家唔係要入gym房喎
一個無乜底嘅人持之以恆做掌上壓都會心口厚左手臂粗咗啦
咁當然講緊要有恆心嘅前題

做左先啦 睇死你兩星期後放棄

我都只係做正手引體，做左2個月，想改善寒背

咁效果如何呢？

我想知你朋友點樣由做唔到變做到？

一直都做唔到會無啦啦做到?

淨引體唔係好夠，
加埋dips, 掌上壓，練core，squat，cardio
食正經訓正經，一年半載就有咁上下成果

而家即落樓下做la 唔好做反手 要正手
驚手痛就買手套

想問下女人點樣可以踏出第一步或者做啲咩作為做到引體既開始 好似有啲1999

上唔到既咪跳上去再慢慢放落黎

引體都算係advence動作
如果冇咩肉底既話你日日淨係掛係上面都可以有成果

點解唔好做反手

反手會用多咗二頭肌

想練肌要配合埋飲食
加油巴打

On9
做sit up都夠啦
利申：每日一千下sit up 一千下push up 跑10km